依家有時早晚一杯牛奶會唔會好癲

奶真係好好飲
但有時諗會唔會飲太多？

之前睇po話奶唔好飲咁多

我剩係飲熱嘅

飲好多

我一飲奶就會肚餓

我射啲比你

對呢隻奶有陰影
早幾個月倒左呢隻奶落隻玻璃杯到飲
洗左十幾次到呢家仲有勁大陣奶味

btw係幾好飲

口渴就飲

明治4.3 好飲啲

係咪有隻9.幾

飲緊

其實飲咁多有咩好？
係咪對波會大d？

又來

想増肥要熱鮮奶
凍鮮奶只會痾

一飲就會急屎

Me too

淨係飲子母原味

笑左sor

樓主個隻全脂wo, 無咁多quota

乳糖不耐症？

淨係飲奶

可能係因為本身都好少飲奶，
連飲咖啡都有清腸胃既作用

呢隻係唔係開左都可以放常溫既地方
我壞左個雪櫃

好肥

9.幾 飲牛油？